「二號橋之戰」暴大人出咗聲明

請廣傳【中大學生對於雙十一早上「二號橋行動」之聲明】

我校同學於2019年11月11日早上，為配合民間「黎明行動」，突襲中大二號橋。行動成功令今天（11日）東鐵火炭至羅湖及落馬洲段於頭班車開出後不足半小時完全停駛，近乎完美。我們在此感謝同學參與是次行動。

未久，港共軍政府的皇軍首領之一陶輝罔顧法律，帶領一眾「速蟲」和「綠曱甴」強行闖入校園，並企圖使用槍械謀殺學生。眾同學多次嘗試驅散，無奈雙方裝備懸殊，最終未能成功擊退皇軍入侵；即使如此，中大學生仍成功死守環迴東路，避免皇軍進入校園範圍恣意妄為。

然而，港共皇軍長期逗留校園範圍，嚴重滋擾同學正常住宿生活；加上法庭在港共軍政府操控下批出搜查令，企圖包庇及合理化皇軍侵犯香港市民私有產權，嚴重損害市民應有的各種權利和自由。我們謹此作出嚴正警告，一眾中大學生將會以最高武力抵抗政府軍隊以任何形式進入中大校園。

同時，我們強烈譴責港共皇軍在校園範圍內「TG放題」。需知道中大校園內，除員生以外，中大校園內亦有眾多動物，如貓、狗、松鼠等，以及大量植物。牠們皆為中大一員，不可或缺。誠然，今日警方之催淚彈卻對此造成嚴重破壞，不僅是為中大優美校園之一大損失，更是泯滅人性，視生命為死物之無情之舉。有見及此，我們不得不抗爭以守護校園。

雖然交通阻塞帶來不便，但我們希望廣大市民理解，基於以往各種抗爭模式效用不彰，以及集會遊行自由被剝奪；我們唯有在早上繁忙時間「周圍塞」的方式表達訴求。

我們懇請大家不要忘記為抗爭而被非法禁錮、被活生生打死、被殘害至終身殘廢的義士；還有721元朗、831太子、新屋嶺血案、101港殤、又一城慘劇……以上不能盡錄，港共種種草菅人命，配合中共的種族清洗，與一整代人對抗的惡行。

我們的最終目標，是制裁並推翻殺人政權，推動一個能保障香港人的體制。最終受益的，將會是每一個香港人。

香港成功光復後，在戰中肩負捍衛領土和香港民族之勇士，必定會獲頒授勳銜及作出嘉獎。

歷史不會忘記，每一場街頭巷戰，每一位英勇殺敵的義士。今天的「二號橋之戰」，將會永遠寫入香港歷史之中。

我們在此再次讚揚手足的英勇表現，實現「光復香港，時代革命」理念，透過推翻政權模式，逐步建立民主政體，再而回應民間「五大訴求」。

「光復」、「革命」，不再只是口號，而是實質行動。
請各位中大學生，拿起武器，
全民勇武，保我校園，群起滅共！

香港人，戰鬥！
光復香港，時代革命！

二零一九年十一月十一日

推

Tui

Push

暴大

射左

Respect

暴大手足 多謝你哋

支持

全力 支持暴大人 ！ 我地會支援你地！

光復香港 時代革明

暴力

多謝暴大

錯字更正：光復香港 時代革命

以暴大為榮。你地係英雄

手足好波，係咪第一次擋到黑警進攻。

真係痴撚線 有呢啲大學生係香港人既驕傲

暴大！！香港人 戰鬥理大今日都堅！

中大人為民主自由之犧牲 小弟無以為報 在此跪拜

雖然今日真係好少live
記者影影下又走
但我知暴大你地由朝早7點力撐到夜晚
Respect暴大手足
一定要小心凌晨同聽日呀

暴大嘅手足

一定要推啊！！守護山城，驅逐共匪

型撚到

想問下你篇野邊度出，我識中大人，佢找唔到相關資訊啵。

暴大
重有poly紅磡橋之戰

想讀暴大 可惜無料

支持中大
改叫一大啦

暴大師弟妹，以你地為榮！

應該係有學生自發出

telegram群組瘋傳

中大tg群無

肉痛 真係打仗入史書咁

proud of you CU students

多謝
你地真係好勁

申請禁制令啦屌

向中大義士致敬

暴大 唔係得個名嫁

暴大好波

暴大手足 還安好嗎？

希望中文大學可媲美當年延世大學既勇武，做全國矚目耀眼既星

我係暴大人呀hi~

好波

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

篇野好鬼...

雖然source 不明
但感謝手足
千萬要注意安全

一大

對暴大手足致敬

成隊101 空降師，Easy Company 咁

推 暴大唔係浪得虛名

Proud of 暴大手足

暴大世界第一

二號橋之戰

革命英雄

中大人保家衛族

食屎段狗唔見人，要列為失蹤人口尋人

唔通開自己院系級咩....

痴線睇到喊

我好榮幸作為暴大一份子

屌你老母睇字都流馬尿

曱近平

暴大可唔可以搶山頭打遊擊😡做一個真正既據點😭

支持暴大 NDS翻大灣

暴大手足

香港人戰鬥

香港人，戰鬥！

屌 真係好撚癲
由朝打到晚
辛苦曬手足

推

[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

暴大手足加油，以你哋為榮

暴大手足加油

當年我入唔到暴大
暴大好有型呀

我有以下2點想大家思想，因本人有中大朋友沒見到呢篇野。

1. 正常你地支持塞車，會用上咩名?會唔會講比人知我地大學做?

2. 聲明說犬隻過來會用最大武力防禦，咁到時犬隻話你聲明講最高防禦，所以我地可以用實彈。

小心犬隻帶風向，想用借口攻暴大。

聽日返暴大幫手

承先賢之志 燃革命之火

真係要用實彈睇你唔順都可以射你架啦

係，所以小心姐。

不過多謝提醒
光復香港之日 就係我地煲底相認之時

辛苦同學

暴大真係好型

手足好波

暴大仔好波

我覺得係第一段set rb都唔應該認

唔爭氣喊埋
香港學生真係好高質好高質

推啊，暴大人加油!

push

二號橋之戰 精彩重溫

Push. Support

G持

香港一大

p

感謝

就係要呢啲

暴大仔好勁真正保家衛族

塞鐵又有地理優勢 有得直接掉野落路軌

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

好想入暴大

正式宣佈中大第一，不過理大今日都好堅守，其他大學默默耕耘都感激不盡

暴大真一大

暴大頂住

歡迎加入三大名氣嶺大分數既工程科

暴大係咩地方啊？
反共基地啊！

獨大又有幾猛料？
革命搖籃啊！

呢d先配叫一大

暴大有難 八方支援！

暴大好波！

暴大個名當之無愧

理大手足都頂左好耐
一樣有拼死抵擋既決心

我們都是暴大人！
（毅進曱甴除外）

感動...

香港人 反抗

好撚型

反而覺得暴大今日比幾十狂暴警守住出口係晒左人手

光復香港 時代革命

ZCxvcbvnbmn，唔。，／。？

暴大手足我愛你

唔好意思..
暴大係暴大人既屋企..
我地真係要堅守
放在香港
連暴大，最高等教育學院都淪陷
象徵知識寶庫 學習自由都消失..

多謝！！我會叫我女比心機讀書，第時一定要考到暴大呀！！

學術自由

香港保衛戰

推爆

暴大塞東鐵
理大塞紅隧

分別陣守六小時TG放題

暴大手足要小心呀

食屎啦死黑警

Tui 暴大

中大手足

暴大手足？ 咩環境呢家 要幫手 記住求救

respect

暴大手足好野

中大人 以你地為榮

中大貓

我個仔大個一定要讀暴大 然後同佢講翻呢場戰役

暴大
同行兒女為正義 時代革命

GOD BLESS CU !

ADSFGHJHJ

小心凌晨突襲，手足加油

睇到喊咗
永遠一大

寫得好撚好

暴大嗰個頂住先

暴大，正！

眼濕濕
暴大

暴大 香港之光

睇到毛管戙，香港兒女各位，如果暴大有咩事我哋一定要救

香港人，戰鬥

暴大稱為一大 當之無愧

「速蟲」和「綠曱甴」

今日暴大人苦戰
聽日再有戰線我地都要入去

全民勇武，保我校園，群起滅共！

暴大人好嘢

香港暴大

群起滅共！ 講得好！

加油呀！ 多謝暴大今日停鐵！聽日繼續加油

推
我願榮光歸中大手足！！

暴大 一大

多謝你地

科大人向暴大手足致敬
記得要搵人放哨 小心兜後路入
要準備好戰術 eg撤退左係邊到regroup等等
我見poly果邊好似後面冇放哨 尖沙咀果邊入就pk了
萬事要小心

以前經過poly 已經覺到poly好似城堡
只係估唔到有日會有大學攻防戰

要叫你個仔俾啲心機讀書，唔係就要做黑警架喇
聽到要做黑警應該出盡力讀書

暴大真係世界級

暴大人 報仇！

以暴大為榮

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

以暴大為榮

二號橋之戰暴大！支持你地

暴大手足你地點樣呀

暴大手足足

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

暴大好波多謝勇武手足

好撚有料 寫到好到肉
加油啊暴大生

暴大手足！

推推推推推

Respect 暴大！

聽日想去暴大但唔知點去 應該會比手足blk 晒

多謝暴大既手足

好想去暴大讀master

我暴痴撚線
老鬼自愧不如

光復香港 時代革命

多謝手足

型到

弱弱一Push

屌你老母城大幾時搬去大灣區?

暴大學生好野

殺敵 雞尾酒都冇中過

暴大萬歲！ps:alumni

中共麾下既港共軍政府

支持暴大

幾時整個暴大集會，搵個名目gather全港暴大校友

認真
班皇軍走左未?

暴大仔今日好屈機

暴大最高

對暴大致最崇高的警意
天佑暴大守護者

以暴大人為榮

香港人 戰鬥!

同埋二橋已經係中大範圍
推

暴大！

好型

我係暴大人呀屌

Pish

暴大第一
好撚型 好熱血 感受到個股戰士之魂
個種為香港挺身而出既感覺
受我一拜

除左暴大人都有一啲住附近嘅義士一齊奮戰

好想返去守護松鼠

手足

下年報大學一定報暴大

推！！！

有全香港支持你地

點樣先可以支援到暴大先係問題
上下夾攻又要防到包抄

你地真係好叻

感激

同學仔

推吖

我係暴大人呀Hi

多謝

第時一定要讀中大

香港之光

暴大人好波

睇到眼濕

我想讀暴大呀

多謝各位中大同學仔

希望我哋會係同學
利申20dsejj

我愛暴大

睇到眼濕濕 以暴大為榮

好想係暴大人

我2003HKAL

講緊我個仔（sorry, 打漏左）

天滅中共

喊左

中大教科書級攻防戰
I大仔只可以佩服

推呀

做得好

呢d咪叫型囉

Respect中大戰士

暴大係一大 係香港國第一間軍校

「光復」、「革命」，不再只是口號，而是實質行動。
請各位中大學生，拿起武器，
全民勇武，保我校園，群起滅共！

要諗好應對策略
中大唔可以失守

蝗軍

香港第一學府

光復香港
時代革命

認真？咁講？

全力支持暴大人 ！
希望富二代同官二代唔好中槍！

班狗不斷推防線 前過琴日好多
宿生睇下自己有咩幫到手

睇到喊左 暴大加油 各大都要加油

支持暴大 永大割蓆

睇到眼濕濕

好後悔個時揀左一大

咁夠薑

推
暴大

暴大好撚型

真。一大 暴大就是暴大

佩服

切記小心

勿送頭

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

暴大仔女

中大人!

好感動

真一大

暴大人

最高武力

暴大加油

殺曱甴！

睇live 守城戰咁

暴大手足頂住

睇到眼濕濕

721 811 831 101 1111 新屋嶺

光復香港 時代革命

大家小心

推！感謝暴大手足！加油！

多謝暴大！入暴大會係我來緊努力既目標

痴線,真係高質到

全学共闘会議

講得好

寫漏強姦雞姦

不完美，可改善

香港人反抗

我愛中大

要準備好防禦工事先

琴日暴大手足真係英勇抗敵完全冇退縮過 由早上打到黃昏

tui

aoc 起塔啦

無得輸！！

gchi暴大手足打左成日

其實我地點幫到佢地

我作為廢中多謝你地所有年青人🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️

sure

我見行人路果兩邊地冇乜磚做rb ，會唔會好易比佢地攻入？

Popo想令學生返學校守城而減少影響其他地方
唔洗理學校硬件，佢地拆唔到學校
唔好因為守城而自己走哂入學校
可以的話出去中環
好多鬼佬/OL等緊你地

撐住

聽到好心酸 想略盡綿力

好撚熱血！

香港人有暴大真係三生有幸，以暴大為榮

路向清晰
光復、推翻、滅共簡單直接無頭盔

香港第一大

暴大人係勁嘅

母校

屌 按錯負評

如果港大有暴大一半就好

兩間都讀過。

香港歷史新一章

曱甴王習近平
721 831 101 1111

甲甴平

甴甲平

即刻想apply master做半個暴大人

Tuiii

好撚型暴大

2020dse好想入暴大

真大學生
保住個家

我若放棄 誰衛我園

推！

暴大人
啲黑警搞撚到啲無辜小動物好惨惨架
利申 大愛撚唯不愛黑警

果度係佢地屋企來，點樣都要守

多謝你

有冇source

好高汁, 好想甩P俾正皮

proud of u

暴大一大

真一大

我如果仲係yr4 我一定會跨校支援

早知當初讀好啲書

HongKonger remember

感謝同學

革命大學

型到痴線

師弟們字字鏗鏘

中大學生了不起

寫得真係好好

加油

Respect!!!

二號橋之戰——「暴大」人聲明

Tui 暴大同學勿放棄

早洩左